陳凱琳孖細佬Derek拍YouTube教煮嘢食 網友大讚：真係好靚仔

陳凱琳（Grace）最近聯同親弟Derek拍攝YouTube片，因為Grace的廚藝實在太差，因此找來弟弟負責教煮，而Derek就教導大家用窩夫來做主食，Derek認為只要窩夫弄得夠「脆」其實當麵包來吃一樣飽肚，又可以慳時間，他認為放一些蝦和魚子醬來就已經是一個美食。

Grace之後再將這段影片放上IG，並以英文寫道：「我用咗一段時間說服我細佬@derek_hcc開Instagram，佢開咗之後，佢就如同阿拉丁演唱《A Whole New World》打開了新世界了！（開玩笑）但係作為佢家姐，佢想為我煮飯，以表示感謝，我點會拒絕免費試食？！ 」

其後弟弟Derek也再IG發表首次教姊姊烹飪的感受，他說：「我姐姐的烹飪絕對是有待進步。而且由於所有鏡頭都在相機上，她別無選擇，只能好好去做。」不少網友都留言從影片中看見二人的關係真的是很好，「兩姊弟拍多啲啦」、「感情真好」、「細佬真係好靚仔」

印度youtuber識講中文真係值得一讚

巴巴 阿里巴巴

佢老豆真係好綠

有咩咁靚仔
日日嗌food panda都見到啦！

Foodpanda 車手

以為陳展鵬

UST南亞仔屌打佢啦

究竟阿媽定阿爸係印度人

希望各位手下留情唔好貼全家福🙏

好靚仔

兩個亞洲人有咩可能生到呢d咖哩樣 真係當人傻

成個禾托柒咁款

應該南亞仔都冇佢咁南亞

老豆R.I.P.

睇一次笑一次

印度咖喱

邊撚個網友咁有品味

係wo屌，硬係熟口熟臉，一路諗到底似邊個

如果佢剃左鬚,佢老豆頂帽會唔會冇咁綠

慘過番印度

兩姊弟都好鬼

真係邊忽似中國/香港人樣

擺明兩個都係南亞種

當我冇講過

基因突變

u r not my biological father!!!

應該係老豆屌左個南亞妹 推落佢原本老婆到叫佢認左佢

好撚大陣咖喱味

但walcott靚仔啲

煮印度咖哩

禾確特

出街有d南亞仔仲型過佢

靚仔？

南亞係幾時脫亞？

托柒成個關楚耀咁型到仆街
呢條友個嘴唔知做乜鳩

我都覺
個老豆又有錢 如果係老婆比綠帽點會忍

禾確特咁撚樣

正想講

爸爸

關楚耀

真係好撚似禾仔

屌 禾仔型好撚多啦 米能屈

真
呢d樣一尻都係
唔記得咩國家係咁，唔差

笑而不語

佢老豆日日喺屋企見到個仔有咩感想

有錢佬口味我哋識條鐵咩
又可以佢老豆鐘意做綠奴呢

陳凱琳老母曾經喺中東餐廳做過

佢一定係佢老豆老母親生! 一定係! 絕對係!

之前講過係老豆搞大人個肚 要佢老婆養埋佢地
所以唔係佢老豆綠帽

個仔堂眉咁濃密 一定係化妝啦

佢就如同阿拉丁演唱《A Whole New World》打開了新世界了！
阿拉伯人

懷疑係ust南亞仔黎

唔講個樣，D毛已經係南亞種

睇前臂就知啦

邊到會係華人種呀

1/8 南亞血統

佢阿爸阿媽咩樣

基因變種姐

神奇在”哎呀阿爸阿媽”好似真係好錫佢兩個如果真係被綠，有咁大愛？真係睇唔透

邊個講

UST差仔

依家送埋毒上門
吉妹

我真係唔信佢老豆唔係綠色

雪嬸同cctvb打手

食扭扭薯條？

咖喱佬樣衰d就唔當係亞洲人

但係對眼果d又似老豆

依家靚仔係生成咁

仲咁出位
好難唔討論

屌你老豆

佢就如同阿拉丁演唱《A Whole New World》打開了新世界了！

係特登定鬼拍後尾枕

通常有南亞基因都好鹹濕
唔知巫婆個仔有冇南亞基因

假設真係冇綠帽
有冇機會係recessive gene

咁似尋日果個扭扭薯條示愛既南亞仔

認真講，二個華人要生呢種出來，叫咩學名
連手毛都係印度

同樣係多毛 點解mcm 靚仔過佢咁多

林鄭 I love you 佢講架

u are not the father！

佢地係，咁大家姐一定唔係親生

老實啲啦唔該，個細佬點黎架

睇佢老母似好大食。又係中東餐廳做過...

阿媽上司係阿叉

禾托柒

真係解釋唔到，真係無可能會咁

其實冇mix過純種南亞樣

佢老豆一睇就係北佬樣
點生中東樣出黎

d垃圾新聞做媒做到
印度佬都話好靚仔 收咗錢八両金可以話靚仔

成個禾確特咁都唔差

鍾意中東樣之前有個youtuber 仲靚仔啦
仲要幾funny 廣東話又叻

究竟佢老豆點忍到
擺明唔撚係自己既
綠帽界KOL

佢細佬包個頭巾已經同中東人冇分別

成個南亞人咁，深水埗大把，靚仔？

噠噠噠

要怪就怪你哋老母當年做無恥蕩婦結咗婚女都生埋仲搞啲咁嘅嘢

好撚賤

其實可能真係有啲嘢
佢同佢大家姐好似唔close

咁岩兩姐弟都變種

印度唔係亞洲？

著返件修頓波衫扮禾確特好過啦

南亞人嚟講都算幾柒下

DuDuLuDu dadada

咁都話係自己親生仔 其實好撚難兜

雖然好柒
但都想比佢屌吓

foodpanda

cls個相差大到

烏嘴狗

左邊嗰個似樣嘅⋯

串9佢 咋嘩？

D親戚有冇講過 BB似老豆/似老母 果D

兩姐弟異卵雙胞
你其中一個係南亞樣都有得拗
但兩個都係南亞樣
姐係要咁岩成功負責受精既兩粒精子都係Carry住南亞基因
所以已經唔係巧合咁簡單
而係個胎負責受精既精子有可能真係出自南亞襟bro

最痴線係佢地仲有個家姐係正常華種樣

咁都叫靚仔，呢個世界無人羞架喇

煮咖哩

好心佢細佬咪再出鏡啦
嫌香港啲樹唔夠綠咩

佢啊媽私人司機係

佢屋企個花王都係

咁都叫靚仔
打手鳩up都要有個譜

細佬做乜整容 , 整到印度, 巴基斯坦樣

嗰個先係老豆親生

你係咪想講兩個香港人呀傻鳩

笑撚死

有客人睇得多唔鍾意，Remark唔想見到佢哋

教住咖哩應該好正宗

CJ McCollum ?

其實會唔會隔代？但佢父母又無交代到

只有大家姐先係父母親生

呢對印度雜種唔會係出自同一父/母

呢d始終人地家事！d細路係無辜架

千年殺@

就佢阿爸係華人

應該係收養番黎

應該呢個

唔會係隔袋
一定係中出

我得1/2 佢根本就係南亞人

1/2 呀

Should be both

之前唔係話老豆有個生意partner係有色人種？

教煮印度餐 朋友今晚食你食蕉

一定係mix 我屌你老母

大果個親生，起碼都似阿媽
其他兩個一係綠一係養子養女

笑死人

會唔會係老豆中出南亞妹, 之後帶返屋企俾大婆養？

我地唔會知答案

記者再問陳爸爸係咪有樓又有舖？在旁嘅陳媽媽想阻止佢答，但陳爸爸就大方承認：「獨立屋係我哋嘅祖屋，我係遺產執行人，而地舖係屬於公司。（傳聞凱琳係養父湊大喎？）之前報道話凱琳有養父，可能係囡囡試過喺荷里活廣場活動，話自己住嗰度附近而俾人誤會（有另一個家）。我絕對係佢親生爹哋！」

唔係南亞人都冇人信啦

More

好淫咁

@ UST南亞仔 點睇你同鄉?

ust 南亞仔

都大

日經

呢句嘢尷到唔知想點

去到印尼搭的士都唔會比黑的昆水

印尼印度
傻傻分不清

最小都咁先稱得上靚仔啦

dear jane個阿tim如果老豆/老母係亞洲人...阿tim老豆/老母應該仲綠啲

真心似中印混血

點解唔可以係老母綠？
同工人

佢成撚個亞洲人樣喎

佢弱智

根本就唔係鬍鬚嘅問題

即刻轉返個中東皇子形象
大把女爭住含

芝麻開門 芝麻開門！

聽佢細佬講話係箍牙所以面形有啲改變

99%係印度

膚色同毛髮好驚可以變，華人唔會咁

如果佢咁玩 我就會睇

印仔樣

其他人家的印巴仔仔

陳凱琳同細仔都帽事既架啦。 個二女似華人

張保仔.jpg

陳凱琳同細佬係孖生

佢老豆要點呃自己

陳凱琳都叫白淨啲
佢細佬真係

有咩慘過老婆俾南亞中出一次，就係老婆俾南亞中出兩次

都話孖生咯

其實我覺得細仔似老豆

頂 真係似印度人囉

老老柒柒佢細佬有無屌過佢家姐

印度佬剃咗鬚冇哂霸氣

望家姐再望細佬

原來係禾確特派帽

禾仔型佢好撚多

印度佬

咁都話唔係南亞，我無話可說

根本南亞人黎

基因真係無得輸
佢老豆/老母偷食就做好D避孕措施

個老母唔認，個陳老豆又唔想家變

張相好護眼

duruduru duruduru duruduru du dadada

老豆好偉大

同老豆好仇口

禾仔都好令仔

好想知老豆有無偷偷地驗過DNA

樓下保安係

係咪係醫院調亂左

唔怪得咁熟面口

又撚鳩老豆

每次見到佢一家人
我都r晒頭
但佢呀媽真係拍曬片
影埋當時龍鳳胎bb嘅樣
會唔會有啲咩隔代遺傳啊？

啊
想講一樣嘢
之前佢呀媽拍信主得永生廣告
但佢個囡又未婚懷孕
耶L都幾虛偽喎

當我無講過

咚咚咚咚
咚咚咚咚
打打打

好想識你
你啲朋友同學其實係咪個個都知依個acc係你

我冇朋友

講話無混血真係當人On9

屌你

認真問
定係你個樣完全唔南亞所以無人知

覺得似Walcott

Dloop dloop dloop dloop dloop dloop dloop dloop dloop
Dada da!

...

Zain !! 今日蘋果有報佢 原來佢做過空少

其實有冇可能係佢父母做試管bb出咗問題

唔係喎我記得你話過係1/8 喎

怕嚇親人⋯

成個南亞樣老豆點忍

我又記得你俾人笑得1/8扮乜鬼南亞仔

Foodpanda

想做你朋友

發覺佢好小提佢家姐
反而成日post 佢細佬
驚死人唔講佢地南亞樣咁

近排仲要成日孖住陳凱琳接廣告拍

親生老豆叫Muhammad

香港人recessive gene出個南亞樣？

好明顯係adoption啦，唔通人哋自己養大睇唔出佢哋係咩血統咩，話佢哋係親生係人哋真係當親生咁養大有咩問題唔通個女選完港姐就同全世界講個對仔女唔係我生架，係孤兒院執返黎架咁咩

有同事以前識佢地個家姐
都知佢地兩姊弟係收養
得家姐係親生
唔明點解唔肯講比人聽係收養

或者係前夫或者男朋友留落黎，人地老豆大方唔介意有乜所謂

老母就實有份嘅
但係咪老豆啲精就難講

係 純東亞人最鬼佬樣應該係平井堅同阿部寛
不過都唔會成個印度仔咁

就變月經post

其實佢有冇講過話係親生
冇既話似係adopt番黎
如果係adopt番黎佢呀爸呀媽其實做左件好事不過係咁俾人話帽左

陳凱琳都可以掹車邊當係華人樣 但佢細佬就… 佢2個好似係孖生？

咁咪同巨輪2一樣

咪又印巴樣

但其實陳凱琳係有少少似佢媽（鼻同咀）
佢細佬就

對此陳凱琳多年來一直都否認自己是混血兒，早在多年前就回覆傳媒作澄清：「我是爸爸媽媽親生的啊！弟弟跟我也一樣，從小到大都是鬼鬼哋（混血樣子）」雖然兩姊弟的生世多年來受到討論，但是陳凱琳也不諱言，不時都會分享與家人的合照。

南亞仔認證

你個樣有無佢咁南亞

會唔會有機會係北非人或者阿拉伯人?

會唔會呀媽個邊有南亞血
佢媽個樣唔似純亞洲人樣

陳爸好大頂綠帽

咁大動作係咪想搵返親生老豆相認 ？
故事感人

開始有人吹風話係收養

冇計，陳凱琳近排成日孖住細佬拍廣告，搞到好容易引人討論

我都係

阿叉黎

兩個龍鳳胎
陳凱琳細個d相都係皮膚黑眉毛好濃沃嗰種
入咗行之後又脫毛又化妝化白塊面先變番話華人樣

阿差咪阿差 有乜問題
你老豆綠左之嘛

同父母過海關係大問題，唔想貼相

隔袋遺傳

有邊個唔係阿爸阿媽親生

又矮又瘦 不了

賤種你老母咩種姓？